====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' avais une méfiance profonde de la naïveté planificatrice face à la complexité de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

